班Antifa blm共產黨襲擊侵粉更加睇到列根呢段野幾有遠見

Under no pretext should arms and ammunition be surrendered; any attempts to disarm the people must be stopped, by force if necessary.
槍權終結，就係共產tyranny嘅開始。由馬克思，到史太林，到毛澤東，到拜登，百幾年來就係要實現呢樣。歷史劇本早已寫好，重點係人民可以改造歷史：The philosophers have only interpreted the world in various ways; the point is to change it. (巴頓將軍)

呢句野係馬克思講

幾好笑，thanks for sharing

Assault weapon ban就係列根搞的

Assault weapon左膠先用

不願接受現實

反左翼都唔好喺度spread fake news

Assault weapon = ScArY bLaCk PoLyMer

A number of years ago, I heard a young father, a very prominent young man in the entertainment world, addressing a tremendous gathering in California. It was during the time of the cold war, and communism and our own way of life were very much on people's minds. And he was speaking to that subject. And suddenly, though, I heard him saying, "I love my little girls more than anything." And I said to myself, "Oh, no, don't. You can't -- don't say that." But I had underestimated him. He went on: "I would rather see my little girls die now; still believing in God, than have them grow up under communism and one day die no longer believing in God."

烈根呢段都講得好
有同共產黨死過嘅意志 所以美國贏蘇聯係應該嘅

點解仲有人認真喺依條友啲post 應，樓主次次曲線串右/特登調亂人哋講嘅嘢伏鳩人等，完全係fake news, fake narrative 嘅垃圾

岩 班左膠soyboy 冇力攞劍先要用槍

起下樓主底先

最鍾意睇樓主fake鳩班on9右撚

樓主條左狗又玩膠

無可否認 連登班neocon太低汁 抵俾樓豬撚

neocon?

侵粉啫，講ideology=哂氣